政府應該要開返個教上落地鐵嘅班，仲要強制廢老參加

屌個撚個都衝晒上車爭位坐，完全唔識讓人落左車先